mac機 預覽程式成日自動儲存更動

明明照住呢個網
禁左「關閉文件時詢問保留」架啦，佢仲係三五不時懶醒幫我儲架，但係十世都未儲完 煩到西咁
可以點搞

pish

裝返adobe reader 開 pdf 算?

有冇mac 既highlighter thx ching

見到有了 但正版有dd貴

Kami 唔得咩？

感謝ching
終於唔洗忍個19預覽程式